[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(58)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

=====================================================================
FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC (代理啊光開咗第二間舖搬咗去星際三樓fantasy sound)
鋒哥好好人

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
有耳牛試，有部UD503
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

======================================================================
FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有QDC全系列耳機
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
海王星無得平
可以試既牌子唔多
有時會太多人
待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

Onkyo bt300
平價藍牙之選

helloooooooooooooooooooooo

留名先

最近淘寶咗部z3 好奇怪，我用tf10 直插聽啲聲濛咗隔咗一層野咁，用e2000又唔怕，用iphone 又冇事
之後上擴聽又唔會有呢種feel，究竟咩事

試左未呀？

有冇人識fb賣好行廣告嗰間？
Local嘢

試埋n5005先

狗也不屌
淘寶野扮Local嘢

辣殺

粒圈要d時間煲冇計

早排試聽左隻sd2已經有d中左毒
依個價位附近仲有冇好介紹，最好人聲出得黎而樂器唔好"那"埋一pat，不過都想試多d唔同風格先扑鎚
主要聽開eason

btw我早幾日去旺角dma試player同耳機，d staff唔多耐煩，特別喺比較新既伙記

估唔到你咁快出啫，唔知009喺香港個價減咗未？

睇怕ECT都唔會入

dma部分staff都幾好，不過有個高瘦戴眼鏡嘅男staff特別串，上次去試野條友勁唔耐煩，語氣太串，搞到我都冇哂癮，之後試啱去第二間買
利申，試親野都好好禮貌，唔該前唔該後咁

試下sony隻n3ap,前日落Sony store 聽完覺到好唔錯

新手想問吓fender a7抵唔抵入手

打算攞隻ck100pro 去恒源改做cm 有冇伏

我就係左邊耳機冇聲(試過唔係線問題)，又廢事買新 between, 點解咁講

thx, 但打算搏搏

ath ckr野？

隻蛋黃哥好得意

後者唔係前排show有得試咩？
咁香港都應該會入？

如果你預咗會total lost, 淨係諗住改黎玩吓，唔啱聽會直接買過隻新耳機嘅話，我覺得搏都無問你，反正啲錢你嘅，有個試伏嘅心癮係度係好難忍嘅，我明。

不過佢無聲可能已經壞咗乜啲野都唔奇，唔知係好一定改到。

動鐵先易變聲
改模最怕係多單元動鐵 因為導管難搞

留名

大家都一致劣評，咁唔改了，轉問有冇咩鐵三角耳機值得升級，隻ck100pro 壞咗，用住ckr9 頂住先

暫時最大改善覺得係人聲
聽陳綺貞把聲勁毒

noble sage好似差唔多聲風格
不過out budget?

幫fd問budget 得一千 closed back家用插電腦打機睇戲用有咩推介
佢又要舒服又要好聲
以我認知冇兩千都做唔到

hyper x cloud alpha

唔要Kingston 上一隻過保就壞

sony 1a?
其實睇你打咩 pubg 用2聲道都夠 咁打機聽歌共用都唔會好柒聲

佢出到兩千我唔洗頭痛啦
我衰 導佢入坑又出唔起錢

唔洗2000掛
話水貨1300

究竟條ocaux幾時先到

屌我2月頭官網訂條toxic,宜家都未有消息

宮清用緊咩IEM

原來PAF2018有添
但係全球限量三百隻，唔知香港有幾多quota
我自己本身有元祖th900，唔知聲底有冇大分別

sr-009喺香港係咪仲企硬三萬蚊？

xelento

用緊sennheiser 558
直插打機聽歌睇戲上youtube
對聽歌音質要求唔大既話真的不錯
又舒服
但open back

apex老闆好好人

聲黎講其實唔錯
但qc fender真係麻麻
中意佢把聲其實都可以買既
但記得點都買行貨
同埋行熟去soundwave條路就ok

堅持要老鐵?
btw budget?

10k budget 想換player有咩好介紹
依家用緊Ak120ii, 聽開中英pop, jazz, 唔係點聽rock/ classical

PAF試過唔太大分別，但感覺上部A8玩佢唔掂。

好想試下玩grado

人生第一隻有牌子耳機就係鐵三角，試過shure, denon 都係ath ,有情意結 二千內,本身睇過後嚟LS/E 系列

前排大減價冇買得到...2日俾人掃晒...好唔開心...
平成半...

試下p2m2
p2
黑磚(?)
諗唔到了

ls200
海王星
orion
n3ap

唔記得講埋二手都ok

我都想試ps1ke/ps2ke/gs1ke/gs2ke

聽rock果類好正？
咩聲底其實 d人話好刺激

唔熟2手市場
btw 我自己係唔建議2手player
始終暗病呢家野一時三刻交收果陣係check唔到
用落先發現就頭痛了

老鐵

LS200行勻星際、友誠都搵唔到試...
可惡...

N3AP唔錯~可惜戴得冇海王星咁舒服

信和hot earphone pro一定有(好似係

我本聽緊k701
都想試下1000-1500 唔同取向既耳機 eg sony 1a sr80
邊度有得試下

Ath im70用到爛咗 想要返差不多質素或者好少少就夠
600至900budget係咪買返隻一樣就算
睇ls70啲評價好似普通咗少少 唔太值成千蚊

e2000 3000

Jaben

想請問下
2.5mm線想改4.4mm頭
拎去邊間改好

Dita又出左新野

金菊花新機

我都估到佢一問一千樓下價位就實係呢2個神器

我fd話e3000要當佢2000蚊價位黎睇

2000蚊價位又會唔會誇大咗

會唔會吹大左少少 好想知嚟緊e4000/5000點

之前試過 戴得唔舒服 咩聲都假

要幾靚先夠？朋友有部諸神黃昏(ragnarok)應該可以借比我，btw未打算玩到ps2ke個價錢

我主要係搵唔到地方試…同埋未必適合，因為我本身已經聽開偏中高頻嘅人聲，怕太刺激

我成日覺得呢個牌子d機好流
個樣好淘寶 利申冇聽過

嗯，我都無聽過，朋友的評價係美式調音，粗擴，不過質素可以接受，夾hd800 bal out

頭post cm 條link 死左

用緊 ckr100+電話
想升級左耳機先

主要聽May'n, LiSA, 藍井, GARNiDELiA 呢類ACG 歌 (唔聽聲優歌)
最主要想聽人聲, 人聲前啲貼耳啲, bass 唔洗勁
有冇咩cm 啱
budget 10k-15k

見有啲人話電話推e3000唔太夠 同埋低頻差少少
如果聽開男聲hkpop應該2000定3000好？

e3000 啲聲 會岩 pop 多啲。

2000 3000都唔夠
咁都冇乜邊隻耳機夠...

3000係難推既
但電話推把聲都好好架啦

強勢流明

用緊海王星 想換條線 會唔會好不智

金聲

唔係全部型號都有得試

通常係

肚痛巴我想問如果直情 我痴唔返 去改模有無話邊度好
我係尋巴爆模果個

問吓小修小寶？

換個第二隻earpad可能會好啲
earpad都影響幾大

grado同schiit我覺得唔會太夾吧
2者都真係比較唔細緻，同比較奔放之類

試吓livezone r41 隻yule, 試埋sensaphonics隻2x-s, 呢啲？acs有得試都可以試吓，ve2/stage2 都可以一試嘅
試埋fitear囉

我試又唔太覺，可能頭型問題，不過如果係ps系係會比較重身

more

PS500E還好，PS1000E真係好重。
但d聲又調到好舒服好悅耳。

PFA試過，一款好似以往咁中性聲，另一款對比其他型號人聲前左暖左，但始終唔太鐘意。

dita啲聲硬係覺得唔係太吸引我咁
不過覺得算幾ok嘅

如果而家用緊dream喺咪唔洗考慮換？so far覺得dream高頻有少少尖，其餘都perfect

利申換咗線用埋hd-dac1推都係咁

質素係不錯的，但聲硬左d。

中性聲果款同dream差唔多，我覺得dream完成度已經相當唔錯，好難話搵d咩再升級。

高頻尖可能煲耐d會好d

外表、造功粗糙遮，psk聲音絕對可以好細緻，聽鋼琴、結他仲質感，聽到樂手係彈緊、演奏緊，聽陳慧嫻30周年演唱會，開場D水晶碰撞聲音，係俾你感覺係一粒一粒互相碰撞叮叮聲，好立體。

可能佢本質就係咁呢
不過我試dream個時又唔太覺特別尖咁

不過dita舊個隻如果係truth edition用vdh線我就覺得尖啲了

嗯…比較想試型號比較舊的grado，聽說取向跟新的有點分別

去到高級野都當然唔會話好粗
我指嘅係相比其他牌子嘅取向上姐(例如指唔係日式個隻精緻取向)
我都幾喜歡grado的

btw有fans先拜一吓

咁巴打你又用咩夾？

佢一開就全部k 系，無視rs1, D聲都唔會粗得去邊。我唔係fans, 無再追新2k系列，轉玩stax/靜電

我無話過會粗喎 唔好誤會

當年grado 出名低音勁，但音場窄，k系轉用G pad音場闊左好多，其實幾雜食，易推，iphone 都推夠聲，唔難聽

我想問有無2.5mm fitear pin cable介紹
用緊335+twau

grado都好兩極，一係愛、一係恨，但近年聲勢唔及以前，始終間廠山寨得濟，去到hi-end，玩家覺得唔值

屎牌個粗白格俾幾多錢都洗唔走

同靜電basic system果d相比,我都係鍾意ps1000e多d。d聲細緻得黎又唔會話好嚴肅 音樂感好好

咁又好唔同basic set 低音太少，若聽404(換507pad), 507, 音樂感都好好，低音量足且彈，舊嘅lambda signature嘅高音、快速，信息量又係另一級數，第一次聽我都嚇一跳

好多家用大佬

平時少入，悶悶地睇下post，見有人講grado先搭下咀

我好想換amp 好困擾
本身想揀spl但又唔係full bal 遲下想試下玩bal
但full bal 得果幾千筆直好似冇咩好揀 得小不點果類國產

我仲用緊musical fidelity xray cdplayer。另有套m1 clic + m1 hpa閒置響公司

都唔係咁2極嘅，我未去到愛，但絕對唔會恨佢，我幾欣賞的

咁呢度正常D

我見上一代p/g1k啲distortion高到冇咩興趣試，同埋聽人講佢地放好少錢落R&D

而家D人玩膽咪又係distortion，聽歌最緊要口味，而家隻隻都追高音清有乜好玩，我有009都唔係成日聽，懶開箱

最緊要都係啱聽 ，不過我有唔覺得低distortion就一定清
同埋啲好既膽/hybrid機都可以低distortion

有冇人玩左fiio部入門

試埋qdc8果3隻囉

病到連門都出唔到
聽晚睇下有冇時間出轉星際

btw fitear都係公模呀
但都係要等要訂

有部MF V-DAC II, 當年代理清貨賣八舊水, 依家用八舊水買部大陸土炮DAC都仲唔夠佢好聲

邊部土炮？

有冇巴打買過金絲雀推k701

點解樓主會覺得阿光係QDC代理？

因為樓主同阿光好熟
樓主又見多識廣 好似係咁

耳機口嗰塊金屬膜比我唔小心吉穿咗，而家個口冇野擋住 ，想問下有冇咩影響，洗唔洗拎去整

想用plenue 2 襯番隻耳機 本身已經有啲心水 ve8 定係 tia fourté 或者 tia u18
利申雜聽

冇
用緊仿刺蝟推都覺得唔夠 好似差d野咁

用緊spl phonitor x 推701，高音清亮，低音Q彈，唔錯

太貴 如果用auditor會唔會差好遠

女聲player大路係邊部？
Under 5k

好似同phonitor唔開crossfeed一樣聲

x好似又再上多級？

唔會，差不多

crossfeed 無乜用，怎至可以講無效果，我平時都熄

用緊電腦->hd dac1配akg 702想換一換耳機，多數睇片同聽女聲多，唔知10k內有冇咩介紹

鐵仔 denon pioneer

Ak70ii

er4xr評價如何

有紀姐，好耐冇見。近況幸福嗎 每日忙碌嗎
鐵仔唔諗 denon可以諗下 pioneer邊隻 ，t1/lcd2

Aeon Open

有乜耳機個聲個取向同n5005接近，n5005難換線好難考慮佢，筆直一萬內

唔覺得k3003完勝咩

尋日聽左兩分鐘就放低左

有無電腦用dac推介？見人用 Audio Engine D1, 有無巴打用過

咩筆直 純usb dac?

Chord Dave, 冇budget啲巴打好難幫到你

同埋你要dac定係dac+amp，冇記錯d1係dac+amp

好耐之前聽過phonitor(第一代) 推K702原裝
已經覺得聲音好夾, 似聽喇叭

可以試下bricasti M1

請問有冇邊隻cm推薦 budget 5-7k
聽開男聲流行曲 陳奕迅 mr個啲

我唔知係單元擺位問題定點，人聲距離有啲遠，而且人聲音染嚴重令到唔準確還原本把聲，鼓聲同低頻又後，高頻冇k3咁毛刺，雖然整體聲場大左，空間感還好，解析力好似差左添，真心唔值呢個價。

可能我聽慣舊版ue900同er4個隻鑑聽風格

livezone r41 比較少見
請問邊到有得試

仲有配戴同外觀設計都唔好得k3003幾多

我覺得ue調音岩聽e神

Qdc代理果道唔係我寫=.=
以千個post我未出現之前已經存在呢一句
而事實而言呀光既角色同呀光係代理呢一句我覺得無衝突
而幾十個post都無人講過呢樣野
如果真係懷疑佢唔係所謂代理既話我可以幫你問下

唔好係唔係都亂講
我未出現之前既post已經有呢句
當時你都已經係道
我唔信你無見過
唔好為抽我水而抽啦清

大家點睇

鑑聽黎講係咪無對手

考慮緊ue qdc jh

嗰個叫經銷商

唔計qc嘅話，睇吓focal elear, clear之類啱唔啱？
hifiman edition x?
beyer t1 嘅話唔知夾唔夾hd-dac1
純講女聲我覺得ath a2000z幾正，不過睇片就唔知了

試吓zx300?

之前好似係亦軒有

買得FITEAR緊係CM啦

一定要cm咁？

我覺得幾好聽嘅，我自己鍾意佢多過er4sr(雖然有人係鍾意sr同覺得xr難聽)

uerm

呢個價位係呢啲為主吧，唔知onkyo啱唔啱呢？

聽過呢隻覺得幾ok,不過我諗依家係18+pro最掂
有冇巴打聽過ue live

X5iii?

利申:新手唔識

用電話推就xr
Dap就sr

用過sr

講人聲你覺得邊隻好聽啲

雖然我應該都係會為個少少低頻揀xr

坦白講
如果你要人聲
兩隻既人聲都唔算前
尤其是xr
因為xr個底音再出啲

知唔知hd650多唔多假野，想買隻二手玩

原來有假野架咩？

主要我係因為想要聽準確既人聲，唔太後就得

其次我攞黎做校準用（diy整緊副十單元）

依家去緊試er4

咁試左先

我都唔知，驚好似ie80咁

完全明白你既觀點
所謂經銷商應該就係行內所稱既Dealer ? (有理解錯請講
返返去代理呢一點
以我既角度
cm代理既作用: 寄耳模, 處理維修, 直接接觸廠商表達市場意見等等
而正正呢個唔係就係佢地既角色咩?
再講
fitear亦都係一樣
fitear家陣香港得3個代理 亦都係dealer
咁唔通又唔可以話佢地做"代理"?

代理嘅工作，賣嗰間鋪做埋
喺DMA買，DMA做代理
喺占卜鋪買，就占卜鋪係代理

好難明咩？

無假的

係dealer亦都係代理

冇budget就買MSB or dCS啦
Chord D野都幾垃圾

窮撚預1.5k

兩種風格啦
我用3003 + prefer 3003
但5005還好啦，會順氣過兩三皮買64既

Dave 個價位我買Weiss 好過啦

尋日試完64隻u12都係覺得64啲調音唔掂

小弟未聽過啲貴野

試左sr的確人聲靠後，但依舊係準的，因為無xr試，所以唔知衝唔衝xr好

Weiss都係閪啦

之前英京有得試，而家唔知

無記錯旺電foco有（唔肯定

始終聲音質感都係膠膠地

金聲隻Universal好難戴

係應該話直情無質感，太鬆太泛，公司個班調音師隻耳有問題

金聲有？之前印象中係亦軒代理咁

點解你整到10單先諗住買返隻reference黎調音嘅？
之前整個啲又用咩做reference?

窮j無計
之前用開ue900 846做對照
但講啲聲既準確度同密度，除左er4真係無咩選擇

整得多我發覺出面好多耳機啲調音都好撚扭曲

根本就係

已入er4xr,屌你依啲先係隨身音響應有既準繩

現金2450入手

Ching 用咩推

唔鐘意帶磚note 8直推，已經好掂，隔音又正

3節膠
隔音係正

旺角菜街都唔覺嘈係到聽久石讓，橫向聲場都仲係到 翻到去即刻煲佢老藕

三節膠隊落耳道好爽

聽張學友真係張學友

我而家有IE800一隻ER4XR
得閒聽悶左就轉另一隻
兩隻都值得擁有+有唔錯既潛力

好葡萄

比較驚喜係AR-M2係夾到ER4XR
基本上AR-M2個暴力聲底對大部份動鐵黎講都會過推

等緊380跌落12000

依家買二手AK380+AMP算唔算抵玩?
大概萬1萬2
好似同價黎講算係最靚聲?

自己啱聽就得
我都幾中意380個聲底

依家個心情就好似買左個靚mon睇戲睇畫

邊度有得試聽
有ER4B

旺電foco有xr

試ARM2

有S 同 B 冇需要再多隻XR

好聽既4b未聽過答你唔到，但肯定好過4p

機出左太耐 基本上冇得試....

之前見有巴打話同一個價錢用耳牛加枱擴抵玩過用耳機

呢家用緊sm64同zx300 雜食

唔知有冇咩介紹

筆直三至六千左右

2樣野黎
睇你自己用途架姐
我係屋企唔會聽歌反而淨係出街先會聽
所以portable 先啱我
抵唔抵玩呢家野真係見人見志
不過我都認同同一個價錢頭帶做到既野係多過入耳好多
我自己幾中意hd650 但比較難推

明白
有留意hd650 諗果買hd6xx
之後試下先決定買咩
但枱擴唔太熟 有冇咩推介 如果想駁電腦既話

完全對家用野0知識

星期6,日嘅菜街先至係精粹

你駁電腦要有usb dac 做解碼 再要amp放大個訊號再去你個耳牛度
前2樣有一體機之類 既野
睇你筆直做人

最唔最靚就好主觀
不過呢個價位計埋國磚都唔少選擇

二手整隻 Stax 006t + 404

massdrop唔ship hd6xx嚟香港
有冇人有其他途徑買到

耳牛簡單t51p dap 出都已經幾正

有轉運架嘛

想入隻t60rp

未試t60rp, 不過beyer同fostex都會幾唔同吧

Estimated ship date is Aug 30, 2018 PT
都係買二手算

快d去試

u12聽交響樂好有質感啊

你用咩推

u12定u12t先

u12t

t1之前試過都幾好，但係我就覺得佢既人聲差d定係我部dac1問題
ath怕太重口味唔岩睇片

唔掂喎播unicorn唔夠氣勢

試埋trio啦

巴打平時聽開咩

T1(1代）人聲我覺得還好，我用V200，中性少少偏暖，係比較食推力。

ATH近年都比較平衡向，唔會好重口味，間唔時會用A2000Z睇Netflix

搭單問埋用咩機推
硬係覺得64呢幾隻野要夾player

睇吓旺角添置間影音居仲有無demo

Player控制力要夠

插spk同插x7ii 後者啲聲明顯粗好多

呢部dap個性強烈, 好偏好難夾耳機
唔怕煩2手肥花收部千零蚊
其實而家好多新機好過佢兼已配搭大部份耳機

佢大力到推衰晒D動鐵耳機姐

近排聽緊胡琳啲翻唱

3節膠...又諗起嗰個耳炎巴打的故事...

厚聲？
厚過AK100一代？

親測 er4xr frequency response

淘寶支咪點調高頻都係唔肯正啲

trio 同12都幾唔同 不過幾得意

但u12唔夠氣勢真係第一次聽 好多圈都冇佢有氣勢

我覺得同16k價位iem 氣勢u12算top3 係咪力水唔夠12好食推力

真係細佬聽得少

layla 2
ue18pro
334
ie800
846
印象中澤野既話呢幾條會好啲

我覺得連nemesis都比唔上12個氣勢

特別用左amp之後 其他鐵比都比唔上 反而高音nemesis比我想像中好

巴打咩player
呢幾條除左ie800 其他同氣勢唔太有關係

雖然我知player影響高低頻出唔出得齊，

不過我普通手機推對比之下，
例如聽呢首

又例如

前一首如果解析力唔夠低頻太多，人聲就遠後
carry 到呢首有喇叭回放質素既耳機真係少之有少，多單元（除左kse1500）已經係必定,動圈都免問

後一首就真心睇低中頻厚度睇氣勢，er4就肯定唔夠先，咁剩翻真係得ue個啲，以前18pro用33aj007 係好高質（除左中頻凹陷暗淡，依家18+pro好翻好多），334用兩粒22955反而太濛

我自己覺得12t 18t trio fourte 呢4隻要夾player
有d唔平既player同佢地唔夾出到黎唔係難聽既
但有種奇怪既感覺
例如cowon

咁lcd2點睇，咁下次去試下a2000z

ve8都ok既

u12真係免了，尋日聽衛蘭直情覺得把聲已經唔係衛蘭

其實
不如你講你用咩推先啦
我都好有興趣想知咩機推12t 夾出黎難聽到咁

note 8

巴打你唔好玩小弟啦
手機點推到12t呀
我連用x7ii開high gain 都好吃力

亦軒試既 見個u12殼包哂膠咁唔知關唔關事

亦軒包膠就唔關事(as soon as 佢唔封住個氣孔
但你個source唔夠力就一定關事
如果我拎部ak70mk2去直插隻hd650出d聲閪到pk咁唔通我又話hd650不了咩
12t一直都講緊要靠player控制力好重要 不過算啦再講幾多次我諗你都唔會聽得入耳

post出黎都無乜用，個個人測試嘅方式同器材都有唔同，得張圖根本參考唔到啲咩，除非係同一個人測大量/唔同嘅gear先有少少參考作用
同埋就算係用勁器材黎測個啲，高頻都係無咁準嘅，你淘寶點調都無用吧？

lcd2 同a2000z我自己覺得都幾相反取向吓

講真，我用同一部機、同樣開盡音量聽，質素都係唔多掂我覺得，低頻係夠，但搞到整體有啲問題，但印象中layla2既調音係好好多，平衡好多，出既人聲都係正常低音染。

另外，拿，我不負責任講咋，好多人似乎高估左player影響，的確音色、風格係有分別，但我覺得除左240以上級數player ，分別真係唔大到值得買,，由其係我要求係出得哂所有聲，所以我係絕對唔會買萬元樓下player.

便攜player 推耳牛唔夠力水唔夠控制力就梗架啦

但你一間公司出耳塞，用手機推都低音質就。。。

你肯定佢D質感正常？

我都係for自己玩對比玩調音分頻用 ，diy有條線睇下參考已經好好算係咁啦淘寶貨，純粹貼出黎share 下

嘩你啲見解咁獨我真係冇野好講

你都識講唔夠力水推果隻野就梗架啦
咁人地12t真係要力水同控制力嘛
你出得起力水出得起控制力佢咪出得起聲比你囉
你比唔到力佢佢咪無晒分析力囉
咁簡單既道理都唔明?
我個例子比喻姐
anyways你喜歡啦

吓，唔係好合理咩 新d唔一定好

動鐵又好入耳又好動圈又好都有難推既
如果唔係個個用電話聽就夠啦
咁player個市場咪唔會出現囉

其實呢個道理我都聽過好多次
只不過我窮撚思維真係接受唔到一條耳塞要特登搵player 配合先好聲，咁係好失敗既設計。

咁好啦，下次問人借部機認真試多次

note8呢啲又冇力又變聲on-load FR/characteristic ge垃圾都好意思攞嚟做參考

你唔怪得我既，之前聽哂64成個系列真係無條岩聽

怪你做咩
你對耳又唔係我對耳
你唔岩聽姐
同你講只係幫難推既iem平反一下only
note8

都係個句，試耳塞聲姐，夠做啦

難唔難推呢樣野真係坑黎

fender d qc咁差 打死都唔買(好似係）

好期待佢Cm做出黎會點
如果同佢堆universal 一樣qc做得咁差既話
維修真係可以玩死佢(or代理
cm維修點都要返廠搞(好似係

屌好吸引喎
Fender cm

但係講左會公開發售

咩

夠你老母
你真係收下皮啦, 仲話學人DIY
不學無術

唔清楚
但應該點都會
有錢唔通唔賺咩

我覺得可以唔洗急住，跟本個代理吊高黎賣

有冇人試過spinfit 對二節膠
係到諗緊買耳棉定買耳膠好，耳膠除咗spinfit 仲有冇其他好野

聽感呢家野咁個人 冇人會怪你
祝你用note8搵到一隻適合你嘅耳機

Ching ho ball

final type E

邊到得罪你呀

邊個想洗多舊錢帶多舊磚出街先得架
係要將就下架啦

巴打如果搵到萬元中又可以用note8完美駕馭到既耳機可唔可以話一話畀小弟知
到時成個dap同amp既產業可以收一收皮

所以話無知真係可怕
我建議你都係少d表達自己想法吧
廢事得罪更加多人
例如我

qdc 雙子唔知點呢

見你講想DIY以為你識啲嘢撚住膠流下
點知係個乜撚都唔識ge柒頭
浪費我時間同流量睇你啲所謂聽感
屌你老母

新手留名

QDC算易推 但其他detail甚麼唔好講究學人

除非阻到人搵食姐，講下自己要求同條件有何不可 大不了都係遲下換過部機再試

又唔係既 個個都想方便 最好藍芽tim 但而家科技做唔到姐

我新手黎咋，你識咁多又唔見你share 下等大家學下野，開口埋口屌人老母

用ak70 mkii推唔到耳牛又理所當然因爲耳牛難推
用手機推唔到12t就變左係耳機問題
真係龍門任你擺
其實巴打唔中意64不如直接講啦
唔好咁肉酸

咁用番三叔耳機咪OK

唔係點可以俾到人"聽落完全唔同"嘅感覺

全耳機都啱用 ？

新手就收下嗲爬多啲文睇多啲書學下嘢先啦柒頭, 仲大大聲話夠做
同埋, 你啱啱先識上高登連登? 我post緊diy & mod & teardown嗰陣你識用IE上網未啊?

都唔知你咁高姿態做乜

得粗管
個人感覺用喺動圈度唔錯, 舒服得嚟聲正正常常
鐵/圈鐵未試過評價唔到

我覺得LCD2包圍感較好，但高頻比較保守。

A2000Z就中高頻係強項，通透而唔會吉耳仔。

明串你唔撚識學人咁多嗲囉, 點撚樣啊?

咁應該啱曬，我tf10 都係粗管

我都唔知點解你知自己係新手都敢大大聲用歪理否定啲產品...

有病

耳塞就搵 3M ,唔夠 budget 嘅可能就隔離 post 幫到你少少。同埋直接係鋪頭借機聽咪得

新版定舊版？
好好錫住佢呀

lcd4正阿 但好貴

點先算新版

俾啲實質啲ge回應好冇? 點解你會覺得你部note8做試嘢ge參考會夠做啊? 有病ge我真心想學下嘢, 正常人你可唔可以詳細解說下?

我聽落覺得唔對路咁解姐，係好聽既實有人買，都唔知你地嬲咩

得啦得啦高手，咁u12點推先靚呀

點分新版舊版？
包裝盒？

出邊啲鋪頭大把player大把amp俾你試，你自己有冇試過唔同組合啊？
最基本有冇試過攞部低output resistance嘅機嚟試啊？

我問你你問返我轉頭
迴避人質疑都高章啲啦

試過，覺得完全唔好戴

etymotic 3節膠好正

得罪咗你會點架？

喺連登屌人老母

所以清覺得note8 好過其他/差不多咁咪好慳返唔少

睇盒
除咗有羅妓名之外，logo個U字係分開咗
(但我唔記得係咩時期轉logo )

2隻都幾有好感

仲有幾對西石/ETY三節放咗喺床頭供奉

變咗講4

服撚左你，過幾日去試埋唔同配搭再睇下點

同你呢啲閪人講野真係唔知想點，係咪成日覺得自己好巴閉

笑到有腹肌

咁我又唔係講到note 8神機咁
咪普通手機一部，質素一般

求便攜路過攞黎試下都要比人笑比人屌老母，有撚病

好惡

AXXCUSTONE ATE 07/8
...真係唔記得點串...

岩啊 d人都有撚病 清我支持你反屌返佢地轉頭

其實第一頁gear list有無得改

咁你就收皮啦仲咁撚多嘢講
對住你我係幾撚有自信ge

HEADPHONE有邊隻抵玩??黎緊會去日本入貨

盡量更新緊架啦

你唔係玩tb退燒中咩？

cd900st, 好似係

一個字:貴

我見佢歷史成29年，仲老過我

冇乜興趣回佢，我上黎又唔係為屌黎屌去。

家有一老，如有一寶。

Tb都無玩 淨係藍牙+1q64

巴打~你呢個問題都曾經糾纏咗我好耐
直到我買咗隻QDC...真心易推...

PLAYER基本上好過手機就緊~更何況係一部碌8
但唔想買PLAYER咪繼續手機囉
(好似我咁...)
煩惱咁多做乜~

老變V3接受預訂啦~~
可惜我才換不久...加之窮...
等測評

屌你老母, 為你著想先屌柒你咋, 知唔知聽覺跟你成世ga?

你怕佢耳聾啊？

其實係想激到佢鳩玩搞到聾撚咗, 咁耳機界&DIY界就少個on9仔

三節膠我試過，強姦耳道，好x痛！

我依家碌8推er4xr、se846幾好，夠聽，咁係因為er4xr、se846本身造得好唔洗點襯，就係咁簡單，不過遲下都會搞部380直推玩下開心下 。

咁就輕輕鬆鬆聽左成日

其實成日老變前老變後唔覺得肉酸咩

個盒一早dum咗，但記得係藍藍地色
logo ue 就痴埋一齊
所以係新版？

有見過下，但未聽過呢個牌子，貴唔貴

WHY?

敢問巴打市面上有冇你既產品可以一試?

$50-60咁上下(好似係)
一包3對

因為佢唔配哈

咁聲有冇分別

快d換線啦 加個耳掛？

冇喎, 我啲嘢唔賣街, 亦冇諗過用嚟搵錢

其實一直想知 所有零件一樣 線路唔同會影響聲？

喔，遲下再搵你交流/指教下

opamp條neg. feedback 5mm長同50mm長你覺得有冇機會唔同聲?

咁要睇點唔同法，線路駁錯駁多駁少換另一種駁法情況可以好大變化

我都唔知

唔好搵我, 你搵我我都係屌柒你串柒你, 你從連登消失把啦

好撚過癮

屌返佢一兩句攞返個尾彩都好

有新玩具玩不如聽下歌好過

巧橙，上個網都比人少

願聞其長

人地有心想交流 佢又屌人 橙牙

唔識wo 講解下

連基礎嘢都未識就話學人DIY仲要唔係一兩粒而係10單, 啲聽感又要講到似層層咁
你唔覺抵屌?

玩dap定用手機呢…就好小事姐
不過點解一黎就指名話要買ak380

3m長ge人型蜈蚣生存能力會好過30m長人型蜈蚣
因為循環同一舊屎所需ge時間短啲

人型蜈蚣

有部高配置有咩唔好係唔便攜姐 本身有部ak1002用左好耐都想轉高階

價錢高階

380家陣賣都無得賣啦
諗下好啦

邊度有schiit 果部咩雷神之錘2試 全平衡又有平衡 同se output好岩我要求

又黎

到時先算

咁又冇講錯 價錢真係好高階

negative feedback 等於地？
只講線材長度應該部部唔同 咁所以冇一部機出既聲完全一樣？

我都係等跌

你屙屎都唔會舊舊一樣

lcd2 低頻比較出色，三頻比例都比較係三角形，a2000z低頻相對怕羞，三頻比例比較似比倒三角，注重中高比較多
lcd2 比較厚實沉穩，a2000z比較妖媚空氣感強
lcd2係open back, a2000z係closed back

新手留名學野

你wiki睇下opamp嘅basics先
條feedback係會直接影響粒opamp嘅穩定性同output出嚟嘅result

同一個設計,差都差好少姐

停左產 你仲等緊咩 等比人玩到殘既二手？
你諗sony部黑磚仲好啦 質素差好撚遠

你咪試下條feedback喺個buck converter附近環游世界先返去睇下個結果係點

作為窮撚得之我幸失之我命啦

佛系發燒友既野你識條鐵咩

如果要純睇spec同價錢嘅話…可能叫到高配置嘅…官方定位的確係高階…

阿彌陀佛

你又岩 我真係唔識

唔知ect/dma有無

搵日問下先 如果係就抬機去試

我想指同一型號產品,唔會每部機內走線長dd/短dd而造成部部機唔同聲。

設計上走線當然愈短愈好。

咁佢話所有零件一樣嘛，我咪assume係得張PCB嘅layout唔同囉

碌左個橙入黎 唔好意思

咁執番未

我都係咁理解

師兄又話萬元以下player同手機冇分別一定唔會買
依加又彈部ak100ii出嚟 我好亂呀

可能人地有[朋友]送啦

可能係女朋友送呢

睇到頭都暈撚埋

不負責任問下，上網睇人開箱會話有平衡耳機既player最好用番平衡耳機，平衡耳機係唔係講耳機調音？

係咪講緊balance output 咋

應該就係，越扒得多文就越想試下 平衡頭同啲 output mode

樓上位ching可能連推力係咩都未知

係度240級數 佢到底知唔知咩叫難推？定易推就係好

ching邏輯係 he1係全世界最差既耳機 stax係世界第一垃圾廠

仲係度240級數 自己note8軟弱無力試唔真個實力都可以批評

咩叫級數？信唔信我300蚊買部紫珊去推u12 個氣勢好過你380搭你堆易推耳機啦

我意思都係差唔多 另外可能 串同並聯, cap resistors 次序

平衡只係線同個頭，冇平衡耳機架

一直都無聽過 係啱啱睇到人地測試先問下

入耳無分
但頭帶好似有分(利申唔識

見到個post推咁多爬一爬文
都係出返去聽歌

好多花生食，我出返去先

聽住歌睇笑話, 不亦樂乎?

u12定u12t先
u12就真係唔好聽既
未試過u12t

平衡耳機都唔知咩terms來 同hires耳機一鳩樣搵笨
BTW 平衡線同頭仲有分好多規格 同埋仲要睇埋部player既DAC AMP PORTABLE好多機都唔係真"平衡"出

你自己睇路囉
小撚心啲阿

講過啦 轉頭繼續講
好似啲中國蝗語咁

其實我好隨和大家唔好誤會我

其實我真痴線ga大家唔好咁上心

你班友真係瘋撚癲
森唔知咩錫返
冇事既 唔係唔比你討論
但今日有一大班人教會左你兩句野
就係班門魯斧同埋獻醜不如藏拙

入手兩個月左邊耳就無聲⋯⋯個mmcx頭真係⋯⋯

咁點分到係真“平衡”？入坑唔太耐好多野唔識，自己部野睇數據就150mw+150mw，有無ching可以解答下

係mc5對細三節膠出事
er4b大灰三節膠開心使用

大家好
聽人推薦入左隻final e2000
買左聽落幾好聽
不過插電腦唔知點解會怪怪地

明明插左耳機 耳機有聲 但係LAPTOP內建個喇叭又照出
右下角會出拔出耳機既notification 但係耳機繼續有聲
想問下點解 係唔係壞左要送返去既問題黎
部電腦插apple earpod係無問題的

Massdrop 有ety hf5
連運費~hkd640

有無因為咁睇av比屋企人聽哂

以雙聲道來計真正的全平衡係4路 R+ R- L+ L- 全部各一路 通常只會係台機出現
portable做到左右各一路從DAC到OP已經叫過關
但要注意一樣野 唔係平衡就一定比非平衡好聽

唔記得左講 我話portable要注意係因為好多機一DAC出雙OP 然後叫自己做平衡

係 我好驚會咁 依定用返earpod先
我已經同老母一齊聽左首好毒既歌
好想用新耳機 但係又唔識搞
點解會兩面一齊出聲咁神奇
我睇返播放裝置又得realtek一個

又長智識了 有啲深奧不過都大概明既，觀望緊睇下遲啲去試下啲線，順想睇下個平衡輸出對底燥會唔會有改善 話哂用平衡輸出多啲野玩

用緊部係twin dac，我當自己無買錯喇

qdc無乜details?

試下用疑難排解reset張audio card？兩隻耳機都係高靈敏度會聽到底燥已經好耐無用耳機插電腦 電腦長期都係插耳筒

真
唔係4路放大 雙聲道2個解碼都唔好叫自己平衡機

A2000Z好似冇乜地方試到
BTW 想知夾唔夾到HA22TUBE

SET左陣個FOOBAR
個DAC實力出晒黎

唔係set waxxx:dac 用dac 出聲就得啦咩

新手繼續留名學野

之前係信和幫人問野果時聽過1x8鋪位個職員同啲客講平衡輸出，可惜趕時間同入面好迫無留低聽

我用開asio 就算唔支援都會用asio4all

好似用緊DSD: ASIO: DAC
另外FOOBAR裝DSDIFF插件反而播DSD變晒PCM

你有冇set過啊
首先你部野係咪native dsd
如是 你入dsdiff果度 有得揀pcm/pcm+dsd/dsd
正路揀dsd部野會認到dsd

機有NATIVE解 都有裝INPUT SACD去SET PCM/DSD
但冇裝DSDIFF時部機反而顯示用到NATIVE解晒.DFF/.DSF
裝完DSDIFF啲.DFF會變PCM解

好似都係無用
明明其他耳機就無事

我好耐之前試就咁裝DSDIFF唔得 反而跟巴哈個教學一下就得左

巴哈呢個都只係裝INPUT SACD但冇裝DSDIFF
即係同我個情況一樣唔裝都已經解到 可能DSDIFF個插件唔係必要

我係睇完個教學 剷左個DSDIFF
跟住佢來做就搞點左

咁解到就好
我換完機之後反而係冇dsd聽

部jotunheim? ect好似冇再做代理
我睇外國人話啱配啲暗既headphone

原來有嘢笑
唔怪得推po推得咁快

巴打點睇campfire audio 隻polaris呀？

好似叫mjolnir 2

我裝晒堆野發現有問題, 之後試到刪dsdiff就解到
有dsd但都唔多

其實dsd得好少所以我都犧牲左 要左部解pcm好好聽的舊野

好似個se output麻麻地

但有咩分別
同為三節鳩

如果電腦駁Asgard 2有乜dac推薦？直出加埋noise filter都好大dede聲

就算RAG，SE都係

巴打係咪仲用緊dave

但好想搵部有se 又有bal output ge amp

bha-1 d人話好難聽 冇音樂性 r33有部$6000但唔敢買

點睇 teac 部 ud 505,見用 雙 ak 4497 同 有4.4 phone out

昨天去MK毒自己
攞住條海王星一野插落部SP1000度...
哇...不得了
差啲有衝動買番部...
好在呢個衝動比我壓番落去
雖然只係一條海王星...但係爆咗小宇宙同冇爆小宇宙真係差好遠
成個音場、力量、厚度、都昇華咗去另一個層次
早知帶埋條木饅頭去試~圈應該又唔同聽感

要型要勾耳咪買 要聲n3ap都好過佢

不如叫佢試聽左先 好難幾個字界定好過唔好過

4000內，耳機求推介，會先試

imo e3000>polaris

sd2

Polaris都叫型咩

試埋aaw axh
acoustune hs1551

aroma初

Isine10,比多少少isine20或者lcdi4

可能我用手機推...又或者我木耳啦
我覺得ORION同POLARIS差唔多...

重夠整埋CM添~

polaris個三頻唔突出
主要係個氣氛 音場同個包圍感(我覺得

BUDGET 四千 比多少少LCDI4 果少少都幾少下啵
咁少不如幫我比埋

lcdi4 勁難推

(無記錯好似係

但好靚聲
做到入耳做唔到既果種高頻
(咁佢又真係唔係"入耳"

根本小型耳牛...
扮晒入耳咁

未見過多少少系列多到咁

我可表達得差d
Isine10（3xxx)，比多少少isine20（4xxx),或者直上lcdi4

我試過orion唔錯 諗住一陣試吓polaris
要圈鐵係咪n40會抵玩啲呀？

Ie80s

大嘅軟身好多

而家係底板po出？
無限budget?

睇下violectric v281, linnenberg maestro, aurorasound heada, gs-x mkii, simaudio 430ha, 甚至cayin(?) ? (後2者未試過)

淨睇用咩dac芯片嘅話就太天真了

ckr100, f4100/f7200, em2(?), dita answer, 加多少少ie800, qdc3/4, acs就淨係試過舊野，新野唔知點，campfire覺得lyra算ok嘅不過貴咗啲
k3003 都好似要加多少少
一時間係諗到呢啲

不過呢粒係圈來
難就唔難推~但推得唔算好咁...(唔係手機推當我冇講過 )

3隻我都唔想揀

IE800
巴打的少少係2倍唔止...

一定要圈鐵我情願買返n3ap, k3003呢啲

唔係ie800s喎，ie800 喎

部機擺起到冇用，偶而手痕駁落黑磚玩下但覺得黑磚4.4仲好過佢，想搵野駁落pc玩廢事浪費部機，2000內

price網都係list行貨4759, 實價可能重有得平添

2000內咁求其買返schiit一對囉
甚至odac

哦~
咁又唔同咁講~
咁又真係加少少JE
(其實都幾百蚊... )

有折其實最後都係加少少系列

風格唔同la，我覺得n40細緻過n3ap

我自己之前試覺得orion同n40 都係中高偏尖易吉耳咁，我自己就唔會揀佢咁

K3003都有諗過 但有時想換線用吓藍牙
咁去試吓n3ap先

用緊um pro 10好似太平淡 雜食嘅仲有冇咩推介呀？

仲煩緊換咩amp好

v281同bha一樣都係監聽聲底
後兩者，香港應該無機會試到，都係中性聲

「音樂性」睇dac同耳機多d

你試咗N3AP先囉~
你想轉番咁上下筆直咪W10...

升少少咪ORION/海王星/FENDER
去到舖頭見價啱就攞來試~

好吖 唔該
之前試咗兩三隻比人西面

不過聽慣咗WESTONE可能未必會鍾意其他耳機~
你已經變成了WESTONE的形況

我試耳機果時望都唔望佢~唔理佢西唔西面~
你去邊間試呀?

我都係用咗大約一個月 又心絲絲想試下其他
Westone 形狀姐係點
我去金__試

我覺得v281 好過bha1
cayin香港有代理有得試吧(有間執咗，而家唔知要去邊試)

你指膽機果部？ 問過話無，做開speaker

不過機會點會無 只要e個週末去Tokyo 就可以試哂咁多部機 仲有最新既耳機搶先試

over晒筆直 最多肯比10k
430ha好hit wor呢排但實在太貴

唔係膽，石機黎
有平衡有單端出
同佢部dac一set一齊出的

之前添置有好多cayin野試的(post76個"基地")，不過之後無咗，應該去咗第二度掛

咁不如我盲狙bha-1二手算 6000再講下價都應該 幾抵

你咩dac?同推咩？

north star嘛推k701 其實會唔會太chur 咁樣餵k701

我就…不太建議了…

咁再睇下先

不過推k701 我唔太熟，你可以問多啲意見

耳機會再換 不過換咁多野 後話啦

有咁差咩
可能個SALES對你起痰呢

就係唔知邊度有得試，好少玩枱機。 同埋上網得編台仔REVIEW ，搵唔到太多料

經驗話我知teac啲嘢唔好有任何期望

係 係dma試過 不過唔係505 amp係好廢下印象中
同埋係冷同薄果邊

之前用緊ai301, 有少少薄同埋有啲grain
唔係好特別但係有唔係好差，我覺得都對得住個價
佢貴啲既機就唔知啦

701就唔好用d大力擴，會推過頭走哂味
我之前用solo推都唔錯，不過係奧版
可以搵d兩三千既大陸amp，低價位既amp

過萬果d，唔會針對701去調音

（求救）mmcx接觸不良有冇辦法整

去到呢啲價位應該試下耳牛，除非你好鍾意701啲調音

如果2k左右銅線係咪Zen8最抵玩？
想幫對PP8搵返條有包圍感同結像力好啲既線

試埋oc條mk5.5

已經俾曬錢淘寶入隻金絲雀推k702

有無人可以教我點將電腦啲APE檔案 入落部啲dap到 係咪要轉檔案

thx咁多位的意見 會一路儲錢一路研究買咩好

BHA-1太過力大聲粗
推耳機會過晒龍
仲要係k701
推下喇叭仔反而可以

買碟買歌啦

而家應該好多player 都讀到ape 吧
直接插usb 拉過去就得

可以用foobar2000 轉檔都得

LCDi4係幾好聽嘅 直上都諗得過

64audio u4是咪已經冇再出？
買佢定買sd2s好 如果想聽rock/metal

headphone同amp唔係一齊買都最好一齊試，兩者配搭好重要

有冇巴打玩過條Crystal Cable Cantabile？
最近有興趣再upgrade條線

試過一堆3-4k既線 總係爭咁D嘢
所以想直接衝高價位少少
求巴打們賜教

試埋PlusSound

巴打推薦Plussound邊條？
想做到要高音但又唔太出
然後Bass有力 人聲唔需要推太前
最緊要聽落耐聽得黎又有升級感

線通常好難推薦邊條
始終要夾耳機
建議你試曬咁多條
我自己最中意gph

6絞夾變色龍*

咁多嘢咪每次出街都要帶袋?

Lcdi4 家用耳機，不會帶出街

sd2 幾好嘅，不過重有其他野可以諗
ckr100, 灰黃雀(?), ie80s之類？

第一次見有人買

有無巴打用UM pro 10舊版同2017版
除左外型之外係其他都一樣？

仲有冇推介 諗住手機推住先

有冇人聽過覺得AROMA的音場感覺如何?
3000-5000的價位有冇邊隻音場係比較闊的?

Isine10同isine20手機推到的

有咩耳機盒/包 推薦?
dignis 用拉鏈唔太鍾意

pelican 1010

太大舊麻麻

有錢真好
Btw 條管好粗
耳loan細小小都戴唔到

日本Faudio 出左條耳筒 engine v2
有22單元

想問下三節膠有無話咩牌子推薦？又或者耳膠係唔係spinfit最好？平時聽歌著重人聲

etymotic大灰色
耳膠耳棉都要夾耳機，無話最好

點解你會覺得係日本既?

he560係咪好難推既耳牛黎？定係好難推得好

我喺twitter見到
個post係日文

唔怪之得 香港人只係識 evening star, 啲咩野 aroma 呀 flicker 呀 faudio個啲，聽都未聽過。

都要夾吓機先比較好
都算易出聲嘅

我覺得he400s會易啲處理，聲底都有啲近

其實我對耳機無乜認識
cm黎講剩係識ve, fitear呀, justear, ue呀咁

我講緊果幾隻係 香港品牌黎 ,唔係針對你本人，我係串9個班成日走入問 roys shitphone 同 evening star 果啲on9 仔

唔該夜巴
係度問咩你都答真係好好人

繼續問，4k耳機推介下 想試
Aaw ahx 評價如何？

出街唔會帶Hugo2嘅，好多時用ak70ii或者咩都唔帶，直接用b&o e8Trio同Marcella係近來常用的

我自己覺得好尖 好唔自然
應該係條線問題

同感

還可以，聽樂器唔錯，但係個人覺得人聲唔夠前，聽開著重人聲

你可以試吓初，4千蚊聽流行曲唔錯的。AG2係我幾喜歡嘅一隻耳機，佢嘅人聲非常好聽，貴過佢嘅都未必好過佢，不過只講人聲咋 兩隻都香港品牌，都好唔錯ga，絕對唔係evening star之流

試埋sd2

人聲個人就sd2
順便問下有無sd2用家？可唔可以分享下用緊咩耳膠？我用緊原裝最細果隻size，插到好入 見到啲三節膠好似好長咁感覺會頂到耳仔痛，但係spinfit有角度彈性果隻又好似舒啲咁

有錢真好

我都覺得尖，我就唔會咩都話係啲線問題了
佢原線俾得你，佢唔會無聽過吧

唔通佢話我地研發個時係用2萬蚊嘅合金線調音的，原線出咩聲我地唔理架
咁咩

好耐之前岩岩出果陣試過
我都覺得尖
果陣覺得係demo未煲問題
睇黎呢排要試多次煲好左既

聽講碌鳩好粗 你有冇興趣?

唔記得以前係高登有個係咪你黎，好似話識人所以買有啲耳機有得用好低價

啲名差唔多唔太記得添 (加上可能改咗名)

買哂黎試啦
耳膠好平姐
每人耳道位都唔同嘛

我覺得店員show緊demo

我都有諗過每樣都買一對 但係好似好哂錢咁

唔通個黑人同你講佢用開king size condom你又買king size咩

之前試過用spinfit啲聲我覺得薄咗同埋高音再前啲，個人就唔係好鍾意
比原廠啲耳膠都冇咁舒服

如果我想試lcd2 a2000z同t1邊間有得試

試下final?

右耳硬係有啲頂住 隻左耳戴落完美貼合

我係用final耳膠

我以前舊登開唔到acc，做cdrom，應該唔係我
但我的確有好多耳機，大家可以交流吓

睇下大家用咩牌子姐，用big boy既都有唔用牌子同款嘛

如果左邊用細碼耳膠右邊用中碼會唔會好on9?
今日比同事笑

最緊要岩戴, 理得人講咩

a2000z唔知apex或者dma有無呢？
t1 就好多間大鋪都有吧
不過我自己就鍾意1代多啲
可以去添置間audio physics試吓佢隻t1 1代改平衡頭(順便試埋佢啲台機，試吓潛力 )
lcd2 就應該dma, ect, 金聲呢啲都好似有？

可惜認錯人添

留名等睇聽感學野

冇錢玩平衡頭
咁你之前講果隻hifiman edition x?有冇咩感想

70ii真係唔錯
又細細部
不過對我呢個入門嚟講係有啲貴...

送嗰對可以用黎毒下Fd

所以話買哂黎試囉
耳膠好平姐

dap其實平價嘢都唔差，之前用cayin n5ii聲一啲都唔差，2.5又大力，仲可以裝apps，真係好抵玩。

我用ACOUSTONE ATE8 (冇色果隻)
但我比較鍾意有色果隻
SPINFIT冇試過

平衡頭關錢咩事
更何況試佢個隻渣嘛，試又唔使錢

加上，就算改咗平衡頭，都可以用轉插轉返6.3頭

hifiman edition X比起舊系列(he400s, he560 個啲) 我覺得結像會大咗啲，近身啲 forward啲
同埋佢物理上大隻啲，配戴感都會有唔同

dma同ect都有得試hifiman吧

諗緊買部FIIO G5iii
或者新果部M7
得閒先去試下
但先燒咗唔到半年...
唔想佢咁快燒上去...

慢慢升級其實仲貴
當然大前提係你會升級

我係想遲啲升
唔想入坑唔夠一年就推一皮野然後退燒

試多啲唔同野先知自己想要咩

我都係應該一邊耳洞細啲

用spinfit M size，final M size

總係有一隻唔實，會冼小小出黎 另一隻耳就好fit

去聽霸王野
齋試

我原本用緊spinfit兩節膠,1m1s,一隻藍色一隻紅色，比人話完換返原裝耳綿1大1細
冼出黎最多間中載返緊，另一隻耳成日戴耐d就好痛

想試dac除咗上面嗰幾間同埋jaben，仲有冇其他推介

用final 同aet 08

試左campfire jupiter ,幾岩
邊度可以最低價買？見英x 57xx
有冇再平d?

自己出街問

琴晚有巴打叫我買schiit是但一隻dac夠做,琴日上官網睇運送有fedEx選擇收4x美金，但猶豫未買住
今日決定好買再去落單，得返usps同ups運送
Usps運得慢又易寄失，ups收150美金運費，玩我咩 fedEx去左邊

自己帶耳擴耳機去各大音響店試

email問佢地

話說今日收到兩個淘寶買嘅六格耳機盒，幾鬼抵用，兩個先兩舊水，van nays十分一價錢，質素當然冇得比，佢都算實淨嘅。事源月頭去mp訂hiby r6佢送個兩格比我，返去覺得幾好用諗住買個六格，點知mp話兩百幾一個 咁梗係自己上網買啦

曲線囇耳機

仲有好多隻未上鏡
黎緊想買ue live or n8t，試岩就做cm

屌咁熟口面既啲耳機
你係咪仲有對aroma

有吖，有對初

印象中APEX冇A2000Z試但有賣
DMA就好似直頭冇試冇賣

咁真係唔知邊間有添

初正呀

你咁勁嘅，我睇唔清有咩添

我淨係見到trio同mercella

T8ie

好似左邊有隻似係xelento, campfire vega, ex1000(定800st/7550)咁嘅野
其他就睇唔出了

想買第一頁推薦果隻hifiman re400
請問銅鑼灣or灣仔邊度買比較平？
中午就會出去

得dma有賣吧
試埋e2000, e3000先揀吧

謝推介
意思係dma會有齊三款？我未去過

正常係有的

唔該晒巴打
一陣慢慢試

我都訂左部r6,要等到5月頭先拎得

有錢真好

話說TRIO係咪冇得CM?

AROMA係咪冇得試?

有
D記,大師PRO,叻屎高都有

有鋪頭話遲啲有，唔知真唔真，依家就肯定冇

新果三隻好多間都有得試喎，d記連舊w系列都有得試同訂

我應該都係第一批呀，個期推完又推，之前又完全冇通知，去到問先話未到

今日放工去試下先
不過唔買住~等下遲啲有冇機會買隻DAP先

佢可以加500做cm，我買果時冇同我講，依家改cm收我1800蚊

aroma果日我問let's go 店員
我問佢係咪有得整cm
佢話好似冇

係咪因為佢地唔使耳模呀?

咩叫唔洗耳模？
你指3D scan?
其實係啲人都唔知aroma有得整cm

打錯...係LET'S GO唔做耳模?

唔關事

Trio真係好正

有冇巴打試左p2 mkii
知唔知邊間有得試

之前係香港周圍轉
家陣完咗應該代理收返
唔清楚邊道會開demo
可能要出去問下

係咪我係到果次?
果幾件應該炒散黎架啦
我問佢係咪有cm整佢同我講好似冇
過左十秒衝過黎問我係咪要依個

而家先學人玩官配？

之前PAF 果陣問咗Aroma 嘅負責人，佢話可以整CM

Fourte呢？

唔想戴個西瓜出街 扣好多分

係

Fiio m7

好大力

咁快入咗手
可唔可以分享下

平平地好似唔錯

無入手呀
試緊咋
呢個價位有驚喜

好撚大力
Aya同變色龍22同23格已經夠聲
推trio算叫做推到正常聲 都係26格only
聲既話幾清聲底
出到少少口水聲而唔會尖

用入門機價位睇佢其實佢做得十分唔錯

搞到我好心動

26格會唔會話好大聲?
定係正常音量但係出得晒啲細節?

Trio黎講出到細節 分析力都叫合格有突
低頻出到量但出得唔夠深
唔夠下潛
但1880黎講
十分好了

咁平真係拎黎聽收音機都抵
個樣仲要係ak100ii

今次真係十分有驚喜

但係冇2.5

入門機唔好expect 太多

清而家做緊幾錢？

同X5 III比呢?
有LDAC
可以買黎玩下,係公司用藍芽聽

因為x3iii 都有

完全唔同聲底的
佢清聲好多
X5iii暖

但我自己覺得佢未到x5iii個level
不過好接近

咁靚仔拎黎做轉盤啦

我覺得X5 III聲好簿好冷
上次特價買完放左係度冇咩用過

Btw部機核電黎
我試3隻耳機插完
聽咗半個鐘以上
扣2%
鋪頭條友話琴晚唔記得熄放咗係道成晚
啱啱一開仲有76%

我印象中暖暖地bo
未開聲？

得USB out
不過夠做啦

唔太記得，你試咗先吧

係咪情願揀有2.5 但無咁好聽，都唔揀3.5 但好聽啲咁？ (例子渣，未聽部新機)

如果同zx300比
剩係計3.5
係咪都係zx300好啲？

抄足樣叫靚仔？

無試過zx300
Btw一部1800 一部4600
你自己諗了

部R6有冇試過咩料?
R STUDIO有冇得試

之前試過，開咗eq好撚好聽
不過價位有啲尷尬，如果做到一萬內屌打黑磚

4600
依家唔洗4千吧

未試呀

講標價先啦

抄得足所以靚仔

佢清得來會唔會覺得尖冷?
其實比唔過X53都正常
點講都差咗成千蚊

我覺得唔尖喎又

想update 20000以下 有咩推介
依家用緊qdc5 player係onkyo cmx1

加少少ve8

cm?
64a12t/trio (non cm)
等下ue隻LIVE睇下咩料
Qdc上8/雙子
Maybe ve (?)or fitear?
其他巴打補充

咁k3003 咪過萬？

你啱

難怪會有人買大陸啲抄足iphone樣嘅電話

係cm 唸住等會展個音響展 一次過慢慢試 依家我怕cmx1 推唔到

未至於推唔到既
機點都要夾耳機

同埋佢話曬都叫做player一部

我放工去信和~順便試試佢
好似唔係好多間入咗貨
爸打喺邊度試?

我第日破產都係你地害

要比正版更正版
唔係點呃到人
係咪好有道理

其實夾唔夾有無定義 我真係新手 依家慢慢中緊毒

部r6聽人聲好正，聲底微暖偏流行曲取向
推力都幾大下，ui應該係所有android 機最順果部

好似好多人都係讚佢人聲咁呢

無特定定義

M7同SONY部A45/47比如何?
差唔多價位

android應該部部都順啦
我DX200(ANDROID)同X5 III都好順

你試咩版?
分析力高唔高?
邊度有得試?

訂左lcd2 classic,買左1個dac1個amp,今個月又洗左萬幾喇，好快破產

巴打買左咩dac 咩amp呀

好想知
做咩一個月買晒咁chur

最衰paf囉，試完lcd2 心思思左成個月

Fitear air 2 非客制版

已經係schiit既平野,個原價好平但見可以升級模組加下加下再加埋個無良運費又六七千，隻耳機又七千

想問下同ak70mk2同價位嘅player仲有咩推介？

RH T20i vs Sony n3ap
聽日落去試試n3ap
兩隻差唔多價位大家有冇咩評價

sony Zx300,AR200,ibasso dx150,海貝R6同fiio x7 mk2都可以試下

thanks
遲啲去試下

N3ap聽落比較平衡，音樂感幾好，聽pop基本上都好滿足
T20記憶上好似偏重低頻，但人聲有少少凹陷不過有得摸濾嘴可玩性高d

Fm

試埋海王星同orion

bifrost multibit?

N3ap有得換線

只要有心
t20都可以換線

欽敬

其實一步到位之後好難會破產

Fitear新product

冇依樣野

agree
好難定義咩叫頂

就算買完da2 又會想搵da1 又會想試下dCS
有癮就永無止境

專聽edm rock
買jaybird x3 定freedom 2 好?

定有其他介紹?

放Weston um pro 50 2.5k
已過保
包原網所有配件

灰黃麗3K樓下頂住檔儲錢上CM掂唔掂
聽開JPOP ROCK METAL 女聲

用緊XELENTO, 諗住轉N5005, 係咪不智

小弟新手,未玩過耳機
想買隻$1000樓下嘅耳機
平時聽歌比較雜
除左最上面推介講個隻Hifiman Re400之外
想問下有冇其他推介
同埋真係未玩過耳機
想問埋邊間鋪頭比較好

大舖囉
有興趣可以上亦軒搵芒果姐姐虛心求教
佢會好耐心咁款待你架

搭一個鐘火車見到四隻山寨campfire

成日聽日講vega, 仙女，其實真係好少喺街見到人用

早幾年山寨shure多，之後se215變mk用公厠,日後campfire

反而我覺得呢半年黎ie80我係係街見得最多
分分鍾多過215

新手入坑一問
四千蚊budget 想人聲前啲
除咗sd2之外有無其他選擇
感謝

savant/sage

aroma early?

Aroma early會唔會好難推？

岩岩收工見到巴打們覆左我
海王星係咪qdc嗰隻 ？
Orion有少少over budget
不過都多謝巴打推介

印象中唔算

唔見左對Marshall 既mode eq
有冇差唔多音質同外形既款？
如果無我諗住考慮買藍芽 soul既st xs,想問下巴打音質如何？

Qdc5 屬於咩聲底嘅耳機 新手唔識分咩係暖聲定冷聲

ath ls200考慮下?同海王星差唔多價

hs1551?

感謝各位 搵日去試下先

當然

close back黎講除左k872有冇差唔多級數既 要考慮埋？

有無巴打用過 Sennheiser Cx6.00 BT
覺得點？

K872 真係...如果你當佢係closed back 版K812，你會好失望。但如果你係唔帶住任何希望去試K872，又唔係太差

買得K872不如考慮埋TH900mk2

Ak70 mkii女毒點？

始終諗左好耐 連屋企環境都唔係太岩聽開放式耳機
都係要上closed back flagship

我都係
你用緊咩機推

咁就等多陣買HD820
Mr Speaker我都幾鍾意，你可以試吓

最驚D AMP搞佢唔掂啫

westone w40 嬴唔嬴到 onkyo E900m

zmf網上啲評語都唔錯

清聲底，中性咁囉

愈聽愈鐘意隻isine10,甚至覺得好聽過仙女，如果唔漏音就一流可以帶出街

之前問完各位巴打意見
今日去左旺角睇
想搵USB dac amp 一體機加耳罩 預算係八千蚊左右
機佢介紹左lusman da150
耳牛就介紹 hd660s
D5200
Focal clear
T90
Th610
佢介紹果啲加埋都out 哂budget
自己無咩時間加上有啲牛無demo 所以就無試到

唔知有冇巴打分享下佢介紹果啲既聽感？同埋部機抵唔抵玩？

之後去左另一間試左陣
試左堆二三千蚊既耳機唔多岩聽
跟住聽左d5200+ HP-A4BL都唔錯 但無比錢既沖動 感覺唔夠多分別 但部一體機好似幾正幾抵玩
唔知有冇巴打有冇其他介紹

同埋FOCAL ELEAR有冇巴有聽過 可以分享下聽感
呢隻係咪無再出？搵唔到demo 試

一樣 屋企都係用唔到開放式

小弟今星期入左xelento 同 um pro 50 用開s8聽，好似有d浪費，想入部機。
有冇d 6千到機推介？
唔該各位巴打

仲有另一方案放左pro50入w80,但照用返電話

Ak70mk2
Zx300

放左pro50
All in 落player
買黑磚

Btw 你覺得有啲浪費
然後買條再貴啲既耳筒
但用返電話
係咩玩法？

其實ak貴在牌子定真係音質好

50升w80用電話都應該有升級瓜

70mk2入得過既
我都考慮緊呢兩部

巴打xelento 入左幾錢？

6700

ak70mk2 又好似幾靚仔

邊忽入得過...

二手黑磚

用緊425 聽開女毒人聲多
近期想換fx a7/大陸既灰黃多
有無ching可以講解下

A7我年幾前聽過，如果冇記錯印象中唔岩聽女毒，
大陸機未試過

ching有無其他女毒可以推介下
3k左右

我都考慮緊呢個價位
巴打有無推介?

想問巴打點睇 Sennheiser GSP 300
打fps game多，希望長期配戴耳仔都唔會痛同埋隔音好d，對音質要求唔算大(都會聽下歌)
想問1000蚊樓下有冇更好既選擇?

之前用開Steelseries Siberia 200，隔音唔夠好，戴2-3個鐘耳仔就痛

dx200 fiio x7ii
個人建議試埋呢兩部再決定

Headphone fes day2中！(upload唔到圖…

Hyperx Cloud

其實重有 hiby r6 ,dx150

呢部6500全新入唔入得過

又想買
各位係咪唔推薦未買player就買CM?

之前睇咖啡巴部AK70MK2 用咗無耐就壞，不了

可以

有愛就入得過

係？
咁真係不了

日本amazon 買5600hkd
已入

之前佢喺tg group 講過，但唔記得喺post 度有無講過啦

唔會， 其實反而all in 耳機先會好啲。

訂左對evr cm
等遲d到手先再買player
不過3.5頭都唔知有咩中價player好

佢跟機個條本來就係 effect 果條 aresii 搵人改頭咪得

可以改頭架嘛

Fitear d cm 香港有新顏色未
想買334但等極都未岀

曾經都打算等，依家希望之後會展個耳機展會有啦

為隻色唔買住咁癲
無乜所謂啦

一個月了

唔算平 想等到啱心水先買
不過等多排都冇就買

想問下隻e5000 同埋n5005有無咩評價？

HELLOOOOOOOOOO
更一更新先
你見到既3個頭都半壞狀態

聽聞n8t有驚喜

但問過幾間鋪頭都話無乜見過好似我咁既情況
可能我唔好彩
我自己而言啦 部機唔理佢無力呢一點既話
喜歡ak調音又接受到唔重味精既player既人會接受到呢部機
佢真係好細力btw 個3.5

香港應該無咩可能有齊日本果d色

唔難推既cm用手機都好聲
例如qdc

e5000香港未有
n5005就要夾player先出到靚聲(聽聞)
我自己70mk2 2.5原裝線試過覺得麻麻地
當然亦都可能係demo未煲好既問題

我就係想要無乜味精
加埋我條耳筒算易推
所以都夠
但原來qc咁垃圾
國磚我又麻麻地
睇黎都係得返部zx300

唔知呀 可能我唔好彩姐
試下岩唔岩聲先囉
其他人又唔見好似我咁喎

我都諗緊AK70 mk2 / ZX300

我用IM02, 聽落就鐘意AK70 mk2多d，但如果QC咁差真係要再考慮下

有無邊隻耳機可以test部機大細力？ie80？

test部機大細力呢樣野多餘左少少
咁講啦
3.5推air會一pat野

但其實zx300個3.5都唔大力

頭先見到
好想入
但唔知夾唔夾fitear aya
聽日去試聽完再決定

sony 個 3.5 = 含得撚
a45個3.5應該好過zx300/wm1a

邊度會齊fitear嘅原廠線?
想一次過比較zx300同ak70mk2嘅平衡

A45唔係都係Sony 咩

Jaben應該有 (鳩噏)

部dps1就壞，有無可以support到兩個microsd card slot嘅player推介 筆直2k左右

已經唔止一個人同我講聽過n8t好撚堅，攪到我心癢癢，準備一出即試，岩就即做cm

係 但A45 個3.5 頭真係有驚喜

收部2手fiio x5iii

2個slot既player真係好少，我部300r壞咗又想升級，似乎得kann呢個選擇

300r 去kann 真係升級？你試清楚先啦

70mk2 夾aya here
無大問題
2.5更好聽(006黎講

我用緊3.5原線 無錢換線

改個頭囉

有錢真好
如果出saber or rin牌我會好心動

呢部野好耐啦
數下手指ak70mk2好似出左7部定8部

雙卡slot仲有dpx1a既....

我知呀～
不過一來唔想買dap住2來...便器不了

但300r升去x1a就無謂啦，我用緊dita dream加條8絞銅銀金線根本唔夠力推

剛剛去咗試fiio m7
好似同電話分別唔大
係厚咗少少
中頻同音場均冇太大改善
借卡。無帶自己卡...可能佢啲歌唔好聽...或者我木耳...
不過佢冇首歌係我聽過都有多少影響
加上趕住去睇avg3 未有刻意搵到中高頻試
又或者係我手機勁

遺憾的是想買耳膠冇時間
btw...慳番筆

呢部賣左半年都未清晒貨 應該係櫻問題

小倉唯個部炒到好貴

AK70MK2真係幾靚仔下,仲有紫色背
開頭想沖去買 但係再睇下D文 又話部機又唔支援MOOV 搞到停左係到

想搵部有得用MOOV既PLAYER

Ching用咩耳筒試

如果係SABER版應該一早冇貨了

N8t can make cm?

第十日了

自己用緊ath-LS70
對LS300/400有啲興趣
有冇巴打知邊到有LS300/400試聽
或者LS300同400邊個好啲

400好過300，個人聽覺得300 bass特別重好難聽，但係同價位大把選擇可以簡喎
試就真係問咖啡巴先知
都係果句點都係你自己試過先知

好多an機都有得用啦，暫時用得最順係海貝r6,ak機玩moov=玩鳩自己

之前問過間,佢就係無X1A賣
因為最開始,我都係諗住玩仙女+X1A
依家諗諗下,好唔好ALL IN哂落去仙女再配多條線
跟住搵條線盲IPHONE頭出2.5好呢

n8t ho chi only cm

400好濛 講完
300唔知

鐵三角應該hot earphone pro最齊

用得ak/sony就儲碟儲歌啦
仲串流

Thx a lot

巴打有無試過ie800s?

買左仙女未
未既話我建議你一炮上qdc8h
btwiphone 頭有出2.5咩
仙女用iphone推都好聽啦

冇

會出現炒風

雞🐔地海王星
重有隻木饅頭
雖然雞雞地但試過用SP1000同黑磚推分別都好大

bro們有無可以介紹下聽女毒既神器
用緊425 上網睇完D人話大陸既灰黃唔錯
大約3千銀左右重有無其他choice

原裝出2.5就無
但睇右店FB見到佢地好似有賣
我未買仙女架
我預左1萬到 就係想買仙女再加條BEAT既SUPERNOVA 當然未試過咁樣配
可能到時去果時會試下仙女搭依條線試下個效果先

其實用MOOV我都係貪佢有得DL D歌,依家MOOV都DL左成700首歌
之前用碟再加係APPLE到買歌 頂多都係得2百幾首
同埋用MOOV我可以唔洗諗D碟放係邊好

sp1000同黑磚完全唔同野黎
分別緊係大
sp1000ss推到乜都高分析力咁
黑磚就有果陣味精味係道

ls200囉

未買就我自己就建議上qdc8h(or其他cm)
然後電話聽
qdc用電話推都好好聽

無話唔得既
因為你過多排點都會心思思入埋player

CM我怕等得太耐

qdc好快
頂盡一個月

其實我已經係想入埋PLAYER架啦
不過一路都係想先換耳機,煲下佢
之後再試下用咩PLAYER好
但近期出果D都好似唔支援MOOV
一唔支援MOOV,我又要開始搵碟
最怕又搵唔到D舊歌既碟

or qdc 8 通常有公模現貨(好似係

QDC我都係買公模多,如果到時岩既話
BTW 有無巴打試過BEAT條SUPERNOVA 條線 效果係點?

自從用左黑磚，每個月買歌買碟都成千銀，之後開始冇位放碟準備搵日backup歌上cloud drive再掉左d碟佢

重有無其他可以推介下
打算聽日一次聽哂佢

我之前就咁入碟過歌落IPHONE 都係有咁既煩惱
但我買得唔多都係十幾廿隻到,但就已經要係個櫃到執位放
個櫃本身已經放滿哂FIGURE

3千價位同女毒呢2樣野我都唔熟

唔捨得掉先係問題，年廿八話執到今時今日愈來愈多碟

QDC8SH係唔係又好易推?
之前試聽過仙女,真係易推過頭,底噪出哂黎,手機都係咁

qdc全部都易推
手機都已經幾靚聲

掉就真係哂左D
唔好話個櫃,屋企大細都有限 點執都好難執好D位

超鍾意聽女毒
尤其是d口水聲

岩岩睇右店個FB 搵到佢介紹果隻IPHONE頭出2.5
原來又係beat audio出既

話時話 買QDC佢跟機果條線係3.5定2.5?

3.5

qdc條原廠2.5線好鬼貴 成千銀
但佢用ak2.5頭

D頭我又唔識分邊隻好D

掉左d包裝，淨番隻cd都唔係好阻地方啫

呢個價位女毒好似係得ls200？ 試下um pro30
真係女毒，女聲渲染勁既有邊隻 …

同埋可以試下ath ckr100

不。我意思係用sp1000呢啲機推出來同低階dap或手機分別好大。
而m7雖然都有分別。但未到我花多千幾去追的地步。

網上dl歌囉～
方便快捷
老翻正版隨你

聽口水聲
一定聽asmr

兩皮幾野
分別唔大真係揾鬼買

想將隻ue900s改模 去邊度改好？

唔改最好
真係要改既話
F-audio?

唔該
我隻ue900s用咗幾年想upgrade 諗緊買新耳機定改模

永遠唔支持改模
除非原廠

耳模好似夠你買多隻ue900…印象中平既都要二千

邊度有iphone lightning 轉 4.4 轉接線賣
除左淘寶之外

我都曾經打算含鉛改ue900s,加1動圈再改模要成三千八覺得原價兩倍有多改好唔抵，所以之後upgrade上仙女

含鉛不了

大家又點睇國磚fiio x5iii
想入埋手

降左價幾抵玩
入得過

網上買歌點都係買返正版
聽老翻用D,百零蚊既好過

係百零蚊條既耳機 聽幾個月斷線再換好過
用D未必去到好高階既耳機聽老翻,不如拎D錢去搵好野食算

有10K買gear
無錢買cd

但想問下其實建唔建意上DC收2手?
同埋想問下2千6係正常價位?

我自己黎講Player唔建議收2手
因為暗病好難一時三刻check到
2千6我諗出面一手現金價都做到吧?

明白
聽日試埋先
本身用緊htc 10仔推 感覺上都推得ok

笑左 低階耳機走去改模

Cd絕對貴過gaer囉
我咁耐以黎cd加埋上網買既歌相信夠買幾部黑磚

聽完上面巴打意見決定買新耳機

$5000附近cm有冇推介 聽開metal/rock 男聲都有
早排試左qdc 3hifi同aaw axh 覺得唔錯

本身想入ak70mk2
睇完個post都係試多陣先

根本AK係造神咁造出嚟，得個柒樣冇內涵

我睇唔透一部dap可以賣到咁既價錢係咩事
咩1000ss 1000cu 20k一部？
拎去買430ha仲要有找

CS4398 x2

啱
反正扑完隻嘢啲聲又會唔同咗

外殼對動鐵d聲冇影響
我想知點解會唔同左？

單元擺位都有影響

利伸 新手